朋友條女個西好臭 點開口？

有朋友話自己條女西水好臭 平時格拉底出汗 有陣腥漂白水味 應該點樣幫佢好？

砍掉重練

同佢講 我都覺

佢格拉底連住個西?

幫個西消毒

叫佢飲多d水

工人Tone:用金寶綠水,抹一抹,個西好快就乾淨曬㗎啦

西水同格拉底陣味一樣 我都聞過 出街果陣

同你朋友講：我唔信

笑左😂😂😂

9/10

我都覺